啱啱俾蚊咬完既你入黎

唔知點解全屋人得我一個成日比蚊咬🤯

😂👌

體味重係會俾蚊咬

我屋企無蚊

之前個日本小學生發現皮膚較多細菌會吸引蚊
成日畀蚊咬既位用火酒消毒殺菌可以減低被針機會

體溫高都好惹蚊